老母係街執左隻雀翻屋企

今日老母係街邊地下見到隻幼雀
係連眼都開 毛都未生既幼雀
佢話唔忍心就執翻黎養

我知道左就屌左佢幾句
話唔知有冇菌又唔識養 害死隻雀
衰在但佢又唔聽仲幾開心執到隻雀

想知點樣應對

咩雀先

問佢睇左今日新聞未

有咩新聞

唔知 成舊黑色咁

噢 中病毒了

Rip 樓主

記住唔好出街，call定醫管局

加餸

下 你唔係唔知吖 樓主RIP

執撚左隻烏鴉番屋企?

係都唔奇

想勸佢dum左佢但死都唔聽

旺角雀鳥公園，d雀有H5禽流感

香港d 雀唔知有幾多隻奶左嘢

我都好撚驚

有禽流感咪撚開po啦

趁佢出街扔撚咗佢